［有圖］今日執屋揾到

今日執屋揾到，唔知咩黎？
應該收埋左好耐
老母都話唔記得
有冇人知咩黎？

狗牌黎我隻狗都有塊

普通紀念品嚟啫

你應該係皇室成員

發夢冇咁早
土生土長香港人
阿媽70年前都係香港出世

冇睇錯既話右邊好似係隻馬黎？

英王御賜免死金牌

99999999純金 快d拎去當鋪

英超冠軍獎牌
你有 利物浦冇